戰神4

爆左機之後一直搵唔到約頓海姆隻女武神位置
同唔知點樣先可以再返去約頓海姆

周圍行都唔知點返去